interstellar的問題

男主角去左五維空間，話未來嘅人類到現在幫助佢，係五維空間呈現到可理解嘅三維空間，咁未來人類咁把炮，點解唔直接返以前救哂全人類？

劇情需要

完

又係呢d外星人有責任幫人類既諗法

唔同維度既人 溝通唔到